有無見過邊到，有咁既設計既雪櫃仔買？

專用黎放罐裝飲品